頭先男朋友wtsapp我

佢話佢可能生cancer
話前排已經成日頭痛又食慾不振

心諗 關我撚事咩
同你d㗎妹講嘛

可能
叫佢食屎

咁我又無咁衰
我嗌佢早d抖囉

關我撚事咩

關你撚事咩

谷精上腦既症狀

點解佢要講埋d濕勁理由唔俾我同佢分手
到底想點 有無人可以話我知

呢頭話自己點慘點慘
轉個頭就見到佢去吃喝玩樂d相
心諗